[Keith仔直播室] 生化危機 2 Bio hazard / Resident Evil 2 6小時爆機直播

特別加場直播:

＜Keith jai直播台＞ 逢星期一至四 每晚10:30-12:30 準時直播

＜遊戲以恐怖game為主＞

Facebook 專頁: